今日 Yahoo 五毛變晒做怨婦

Yahoo 五毛洗版留言..今日變晒做怨婦..
平時圍爐打飛機
今日成班死狗咁哀鴻遍野

民主是個好東西
勝利的果實多麼的甜美

跟本就唔洗同嗰班人講野，yahoo不嬲比共產黨五毛操控，台灣yahoo奇摩情況一鳩樣。佢地連香港少數都唔係，同現實兩回事。

由佢地自己打飛機算啦。佢地連何妖做特首 一國一制都講得出。